［重post] [標語創作］官商鄉警黑，下一句

歡迎眾巴絲比idea, 冒求全部人一講「官商」，就唸起「鄉警黑」，一唸起「官商鄉警黑」，就唸起大家既口號，第日遊行發夢唱爆佢老帽
先拋磚：生仔無屎忽

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

再拋磚
官商鄉警黑，成班死忽得
（咩係忽得不贅）

推

pish

何妖仆街死

官商鄉警黑
全部係人渣

官商鄉警黑 官商鄉 in the morning

官商鄉警黑 官商鄉 in the sunshine

比D貨聽日用

句野太橋口

sad
官商鄉黑係順口D，但唔加個警字落去又講唔通